[d legue底薪加原陣開波] LA Lakers 小圈子討論區 146

Let’s Go Lakers!

Thank You Ig 廢ball hart DLO Randle JC Nance Jr

出手快d得唔得

夏𢡱道要人！

有d熟悉既情景

Thomas Bryant has agreed to a three-year, $25M deal to return to the Washington Wizards

Tb都r到大約

noel 無埋

無c用了屌

湖人乜都冇

邊到大

8-9m 唔算啦，巫都算識用

拿拿聲聽日見晒 好無呀 啞仔

佢都8m一年

唔算大啦

Randle 63m /3年 去nyk

Free agent Julius Randle has agreed to a three-year, $63M deal with the New York Knicks, CAA agents Aaron Mintz and Steve Heumann tell ESPN.

呢個係牛on9定knicks on9
我睇唔透

洗唔出plan b

both

d錢留係到無用目標收晒皮

仆街 做左封面 即係唔續約

過左檔咪做封面有咩問題

當日榮jai
Btw,快d出黎呀

lac 今日見green logo隻老而不追住湖黎咬

okay，plan b收曬皮，可愛都冇既話要max羅仔了

max你老母咩 其他隊都無晒cap 壓到佢16m呀

究竟湖班撚樣有冇做野..
好似好完全冇消息咁
正正常常既role player都好似就黎簽哂..

牛knicks

又浪費時間去一個人到

湖留返錢係到做咩

仲有狼

AW

有撚cap咩 要先簽後換 nets都唔制啦

max 可愛/羅b

狼唔夠cap，除非搞得掂Wiggins

無人肯接

去nyk拍住牛

一個消息都冇
果然唔應該對湖有希望

下
No news is good news wor

一陣又boom 一聲好似當年簽俄佬同釘就大獲

定啦
上年71第一日都係乜撚都冇
今年仲有ad打定底驚乜

2+1黎 最尾一年team option
其實good sign,反正下年無乜fa

Thus far, LAL has not carried negotiations w/ role players for anything beyond the veteran’s minimum, sources say.
定啦

最後一定係我羅

hill 返鹿

可愛話今日決定喎騙都未見肥珍

羅你老母咩

咁搞法 玩完

即係幾個鐘內可愛有決定？
東岸都8pm緊

羅牛knicks

好大機。。。

未見Lal tor..

yes

未official見
可以私底下同kobe magic食過飯傾過電話
唯有咁諗

見唔到source講既

好難 佢地團隊一定會見肥珍先

公海

In time that free agent Kawhi Leonard will make his decision as early as tonight. It will surely be wrapped up by tomorrow, sources say.

真係KD KaiV連線

sas個打靶又講jb同kawhi一齊去艇

佢講野ignore 就得

愛滋佬仲咁大影響力

愛滋佬係口疏，操作 談判比佩總搞
fa由愛滋去傾 其實幾好

除左foj自動送上門痴ring，iglo做過乜？

完全唔關愛滋事 一定無可能
你睇今次可愛同佢舅父 就知

成左事先唔反iglo，而家講咩都係9up，我夠話得同周秀娜尋晚扑左野啦

痴ring 就唔去LAL

去邊

事實說係招foj 單野 佢有功
而可愛同佢舅父 一直都同愛滋有contact
影響力一定好大，而家傳最令可愛擔心係湖人管理層問題。

ching咁重口味

睇下iglo點吹管理層一d問題都無，係佢自己resign想渡假

唔扑周秀娜唔通扑林鄭咩

驚閪咩，今年role player 咁撚貴，rozier 都58m/3yr
梗係力追kawhi 啦

牛真係勁，人工升甘快

唔去猢痴ring去得邊

thmoas bryant 3年2500萬

Jordan真係傻仔黎。。

如果追唔到就追少煮啦

whiteside： ？

要等可愛，就係甘有甘的付出。
風險高活動

個個開offer 高到甘， 重有幾多隊開到頂薪？？

好似就係 湖人，快艇 ??

其實要開始傾續rondo lance mcgee了

啲role player咁快簽哂
其實可能都一早傾好有哂決定
你等唔等可愛都一樣

caruso屌打羅啦...咪曬錢..

收幾千萬定底薪，我都識揀啦

周秀娜甘正，你都唔岩？？

都唔夠開2份max

回晒塘啦
對波又唔見左

ching屌開牙sa？

真
一出黎個陣正好撚多
而家又瘦又冇咗對波

藤浦惠變橋本有菜

dlo去狼了

good

Kawhi Leonard will not take any meetings with teams today, as he'll ramp up the process over next couple days, league sources tell Yahoo Sports.
有排

屌，可愛又話今日唔見人，過幾日先再諗去邊

jb去heats

Lac又冇一件

得返可愛

數字人做乜砌雙塔
兩雙出去射三分俾病閪衝底？

I’m told the Clippers are now in panic mode, sources say.

除左可愛仲有乜人揀

logo 有心同湖玩野 又收買晒記者 乜鳩都簽唔到

證明湖好撚有信心簽到（應該係）

定啦

笑鳩人個時 其實湖都係乜都簽唔到

有feel deng 2.0

Ad 棄得trade kicker 就點都有commit
差在DLo 定Kawhi

至少有AD

啱啊, 差2個就夠腳打波

啲綠葉無晒... daj ross noel全部有晒下落

屌你 又永續kcp?

D大伏好多比人簽晒唔洗擔心

no la, Deng 同俄果陣唔係冇人揀先簽，係搶閘咁簽

點解可愛要拖咁耐先決定，咁樣對簽到佢既球隊補強都冇好處

平續冇問題
抵用添呀

已經賭緊簽唔簽到可愛, 你定啲黎啦

睇個款都係

一直可愛未決定都唔會郁個32M

因為幫緊湖人

你諗下湖人大飛，湖人係咪都老底簽補強，大飛唔係

拖耐左對湖人影響唔大

想知仲有邊隊有頂薪可以簽可愛?

真係賭一鋪但係賭輸就仆街
反而龍又係靜到仆街.....

無啦

速龍？

點解覺得可愛會黎？佢會想同沾一隊？

萬一簽唔到
說好的排隊黎湖痴ring

今年溢價好撚嚴重痴線 jj redick仲簽到兩年 26m

雖然喺鵝角度嚟講 老帶嫩係啱嘅

邊個知佢諗咩

速龍鳥權續

條人龍散咗

可愛都未郁.做細既可以點樣郁有啲不安

簽多一年短約係龍做大佬撚下班東岸仲爽

話時話, 已經feel到榮叔會去nets屌鳩啲後生仔

啞仔 今日唔見球隊。。仲拖乜鳩 睇你衰樣一係Lal 一係tor

D lo to wolves

Dns
想welcome 但冇對象

可愛要等多幾日
湖簽唔到佢我諗真係咩鳩role player都簽唔到..
到時點算?
是但簽d-leauge仔用住先?

空炮湖人又黎了 依家網有ki+kd d人未必揀湖 雖然kd仲養傷 但湖人可唔可以快撚d 可愛你黎唔黎俾一句啦

daj話去網
bogovic去jazz
ariza都俾人搶埋

定啦，AD 放棄得4m 實緊張過我哋

真係好撚煩 而家都好明朗 一係湖一係續龍
仲要拖多幾日做乜鳩呀

咁又唔會....
nets下年得KI 冇KD...KD成季唔打得...

可愛有心去湖一早決啦，拖咁耐

簽唔到可唔可以攞番

無期望就無失望

其實KD已經無, 唔知啲人期待啲咩, 一中咗呢啲傷, 100個先有1個可以打返當年水準

雨點大雷聲小不嬲都係湖既特色
趁仲有j打快啲打埋
速龍個邊靜得可怕...連recruit消息都無

湖幾時傾mcgee, rondo, lance續約啊屌

都要知可愛黎唔黎先傾到..
由其係rondo..... 佢應該唔肯老底

無操作空間啦

龍仲慶祝緊

當你一起身發現其他超巨都有哂著落
但係湖人仲揸住筆錢冇用過

唔知DAJ會唔會又反口黎湖呢

屌, 咪撚簽可愛啦, 有rondo成隊波勁咁多, 仲有mcgee和lance呢啲爽皮野

而家唔簽 都無其他好野 焗等
痴撚線 真係唔明拖乜

潮人真係笑話

唔撚要啦 又老又唔守得

問題係AD 個4M 係因為要第3巨頭..
你唔傾可愛一陣 AD gave up 4m for nothing....

空炮湖

唔通可愛撚我地湖人狗?

DAJ去到 呀Allen要轉打後備

plan a kawhi unkown
plan b dlo+dah fail

btw 下年jazz好有睇頭

老實講依家點都攞住foj 同ad
以前乜都無重要係咁等就話要驚啫

依家開左市幾個鐘咋
第一波d 人都係一早傾好曬
姐係佢地無考慮過簽lakers
上年咪又係lbj confirm左 先一次過爆曬其他簽約
kawhi 未郁 lakers都唔會宣佈任何嘢 慢慢等啦

E+得返dlo 同可愛
可愛一留龍 lakers就頭痛

E
有道理

其實應該有幾件老底confirm 左
可能iman 個類

都唔知d人急d乜

問題係E+隊波得AD + LBJ + KUZ
再拖簽唔到可愛都簽唔到勁既role player

真心唔明kawhi點解會揀湖人 雖然我好想佢黎

手足們j簽咩人 好多俾人簽左

佢處理呢啲轉會同續約問題都幾唔專業

其實定啦 可愛黎撚硬湖 mark my words

唔明可愛拖乜就真
唔黎一早講 市場上好多岩湖用 而家都簽晒
黎既 可以盡快補埋其他位

我覺得唔係 kawhi似係諗如果離開速龍有邊隊揀 見湖人咁有誠意咪聽下咩offer

仲話等幾日 屌佢老咪

Max可愛

等幾日 然後佢話唔黎

講錯 max Dlo 27m

到時真係又永續kcp

所以覺得佢冇心嚟

而家fa仲有咩人 Kcp真心咪再搞

kawhi

唔見球隊，冇話唔去私人會面

簽唔到可愛都最少要簽bevery + 籃祗苦力../ b.lopez
但好多都冇哂了

business

blo留鹿

終於

去nyk做乜撚

d fa個個都十幾m，呢d原本都無諗過老底黎架啦

諗佢老母咩 拎完冠咁耐 仲未諗夠咩 LBJ 愛滋佬又見完

好撚煩呀.
玩撚夠未呀

有錢就得啦
理得佢要tank定點

daj to nets with 40m 4years

bojan Brogdon 都好好洗
仲有堆role player daj dedmon Lopez Ross rose

Jb都無埋 真係咁有信心簽可愛咩

all gone

有咩好煩 有咩好急

所以比可愛拖死晒 最後唔黎 真係含撚

都幾抵啵，咁簽法 nets要清人先有cap

皇帝唔急

都唔知擔心啲咩 黎撚硬

燈

咁要表妹，書豪囉

你番工啦
唔駛熄電話？

咪玩啦lin
牙叔都勁過佢

鳩估應該中產傾左老表 ，老底iman

等Kawhi 宣佈就一齊報埋

希望係咁

吹？

市面上仲有料既得
beverley,, cousin ,, jeff green,, looney,, morris,,dh12

no dh12

唔傷都有D用既

老底簽埋rondo kk jgreen Melo

羅應該都簽唔到啦

返嚟同glo玩屎忽

是鳩但

邊個湖迷會想要佢

簽唔到就最好

老底肯黎照要

jeff green上年都唔係打得好

佢個傷已經玩撚完左

Danny Green呢?

老底就算啦 湊下腳

你岩

狼仲有無pick 有就拎黎清jeff t 去簽dlo 啦

抵

佢同LBJ係騎時夾得幾好

danny green不了…勁1場廢10場

sor..數少左佢
簽到beverley + double green都唔錯

手腳慢啲咪仲好
可以留比湖人做後備plan

Nyk lac兩隊傻鳩真係以為清cap可以執到大魚

Ed David去埋jazz 哇 jazz好猛料

牙牛咪大魚

我地湖人有咩風浪未見過
定啦

今日收隊, 各位6號見

最後乜鳩都無 16m 簽佢都可以 再10m 簽green 有剩補下c位 雖然唔知仲有乜選擇

湖人不配有小羅

笑撚左

係湖人不需要羅，佢最大嘅作用係幫我湖送瘟神，依家返嚟已經冇用了，底薪就考慮

champ唔倒清cap慳下錢都啱嘅

LAC E+係咪簽唔到MAX?
除非清走意粉

所有有啲料嘅FA都十幾廿M先簽到，但仲係有班人會覺得人肯老底黎
我十幾廿M汁兩三個role player不如一嘢轟落Kawhi到
簽唔到先諗其他啦，market一開就公佈嘅，就證明人地一早committed完全冇考慮過湖人，又可惜啲乜

max到1個，max唔到第2個

簽到 兩份就要清

Irving 係因為湖話要先見可愛 先join nets

即係clippers都有機簽到可愛wor....

應該真係簽番少煮

返黎夾ad會fit到仆街

go撚咗狼狗

sign and trade做狼王

vonleh
Holmes
plzzzzzzzz

打法啱晒 上年同Allen pick and roll 嚟緊同ad

得自己1個留龍/去湖唔好

Ching sick ball

癲狗都真係有機，冇理由仲未有佢消息

癲狗
kawhi
foj
vonleh
ad

呢隊防守就算有foj 做負累都勁撚到癲

有可愛仲點會有癲狗 同vonleh

中產癲狗
底薪vonleh

咁係咪即係放走KCP?

仆去坐監啦

原來kd同ki 每人降薪5m比daj10m一年

點解咁多sign-and-trade嘅之前唔係話sign-and-trade要12月先trade得?

fa available
Kawhi Leonard
D’Angelo Russell (Restricted)
DeMarcus Cousins
Kevon Looney
Robin Lopez
Patrick Beverley
Marcus Morris
Seth Curry
Justin Holiday
Kelly Oubre
Rondae Hollis-Jefferson
Danny Green

Only 4 teams have more than $20 million in cap space left: Knicks, Lakers, Clippers, and Mavs.

Noel

Marcus Morris 似係簽湖人啦

綠軍無cap 有三分

應該等Kawhi 拒絕大飛就宣布留隊

WOJ 條傻鳩，LAC max 左雙巨未

clipper s係咪同kawhi夾埋拖到湖冇哂人簽先簽

9成9比可愛撚狗
大魚得返佢一條

Welcome Noel

上年foj都第二日

定啦

收咁撚多錢都帶唔到風向

Mike Muscala to OKC

起碼已經有AD

西女人2.0

Breaking: Kawhi 簽左LA fitness 一年

之前仲咁多人FF老底簽到今日班FA 人地一早傾好哂拎肥約

Kawhi嘅行為，將會令你响湖人嘅地位變成零

原來仲有依隻

今日簽個班人全部都實力唔差 邊有可能老底....
最估唔到DAJ咁平..

咁都證明冇衝突，因為就算人地未比人簽，湖都唔會呢一刻用呢個價位簽班人，點都要等Kawhi

Free agent F/C Mike Muscala has agreed to a deal with the Oklahoma City Thunder, agent Sean Kennedy of Excel Sports tells ESPN.

屌你老尾姐係free 豬八字俾大飛玩年幾

好似送埋個pick比佢地 唔記得

之前好似吹話perlinka因為豬8係洛杉磯買左樓所以虧蝕賣去同區

愛滋佬

呢個trade真係好撚on9

之前glo揸旗
關佢咩事

而家咁睇 kawhi一係留龍 一係湖 市場已經無第二粒星俾快艇簽同kawhi夾

都係沾沾好
上年廢撚事理76就直接簽我地
迷沾了

牛下年all star

真係唔知點搞... 可愛諗咩又諗咁耐

靚deal wor
開3+1 player option 就on9姐

可愛唔續約得
LAC NYC LAL 簡

應該係lal or tor make decision

之前又吹佢去LAC?

吹佢同KD一齊去LAC

而家lac乜鳩都無 仲去黎做咩

Lac一星都冇 唔睇好
估可愛最後原隊留 又撚狗

原來Kd irving 一齊降薪比daj
Kd真係

All the best

上年已證明唔太啱用

我湖簽唔到DAJ 真係好可惜

人家傾好組三巨

Daj想跟kd

可愛萬一唔黎 而家真係無乜邊個岩洗
癲狗一定要搶

水雀個陣都幾屈==

真係乜都無

癲狗,, danny green, jeff green, cousin 都岩洗

簽76人 可能champ咗

點解咁多人會話今日乜都冇，根本等得可愛今日既價既人就預左唔會簽到，除非你唔等可愛

勇 Dlo

勇有咩trade 廢鳩？

左右手curry

kd S&T

唔係呀？咁就無dlo,到時又冇kawaii

左右開弓

乜野玩法
垃圾3兄弟

想用牙羅接curry班

我估留番tor...如果唔係細加素明明可以opt out都opt in番

勇狗沉緊 羅狗咪中個頭埋去啦

對NY 算GOOD DEAL 啦
好似依到D 湖迷成日咁故寒就死得啦
Roizer 都講緊1900萬一年
仲話壓Dlo 價1600萬

唔洗Max 簽到都當贏啦

當mario 都有人要咗時
癲狗 green vonleh Holmes都未有消息

因為份約大先optin
opt out一定減人工

今日守邊頭

Sources: Golden State and Brooklyn are close to a D'Angelo Russell sign-and-trade deal to the Warriors.

左右手DLo，投降唔打啦

成班大驚小怪

Warriors are on verge of acquiring Russell, Treveon Graham and Shabazz Napier from Brooklyn, league sources said.

無AW 去狼隊打兄弟籃球
好似唔錯？

😂

有牙羅就carry佢地啦😅

狼俾宇宙勇steal

用kd換姐麻...

downgrade

未出得klay個陣出哂左右手dlo？
呢個後場防守不得了

7月2日 隊波仍然得3條友

後面2件垃圾

兩個防守都平均水平啦

Kawhi or Bust

湧應該會攞dlo 換wiggins 補sf 位
反正木狼想要dlo

Sign Kawhi or we riot

Golden State and Brooklyn have agreed on a sign-and-trade, sending D’Angelo Russell to the Warriors on a four-year, $117M maximum contract, league sources tell ESPN.

WHAT???

Dlo max

開個勇區？

竟然係宇宙湧開max

Woj : Dlo snt to 湧

wtf

真係得返可愛

羅仔, u deserves it

係5個

dlo冇得回歸我湖

開max 點同佢玩

一世反羅
以後唔撚睇佢

湧笑死

幾驚羅狗返湖

個心定曬

表弟係咪完約
有冇佢消息？

其實依家L.A果邊仲係30號。。。

湖人咩都冇 笑死人 請左max 冇人黎

Cls 開max比dlo

係
冇

好撚傷心啊屌你老母死羅狗

下年唔計

好似冇乜人提起過佢

Kawhi講明仲有幾日先見哂幾隊啦 湖實等佢決定先有動作

30m Dlo

羅過埋勇士了

咁辛苦清32m出嚟
點都會賭埋佢

我湖結果成隊得番3個人
又冇哂人

反羅

dlo 有max

兄弟情

都話有5個

我地最壞打算
仲有KCP
驚閪咩

可愛，可唔可以黎湖

plan b都冇撚埋 好野

要怪就怪 Kawh 拖啦，邊可能怪湖人，湖人都係焗等佢

屌你老母羅狗

9成換wiggins
湧個後場無def

dlo 準備起飛了但有人唔做做狗

Magic Johnson spoke with Leonard and his uncle, Dennis Roberston, on Sunday, Johnson told The Times. According to people familiar with the discussion, they had a positive conversation about the direction of the Lakers.

Glo mvp

冇就beverley+danny green+cousins
老底rr9 korver melo la

dlo去湧 仲有無迷少煮黨？

仲有牛鎖

其實啲bench都係走咗個muscla
除左mcgee可能去火箭其他人都冇乜傳聞
應該都會續多一年約掛

curry+dlo 每場失幾分

應該冇左一大半

開始掛住
Ball b

化身勇迷

兩年後Curry退落黎 D lo接手勇士 再造皇朝
迷定先 who’s with me

準備去 nyk

如果成事
我願意收回反iglo 論
同道歉

meet knicks

左右手curry
屌羅都3千萬，咁kt點止

Gun

屌你，羅all star

kt 40m

年年都係咁

變左做狗了

轉簽JB算啦 熱個邊好似傾唔成

Dlo大鎖級 印象球迷收爺啦

唔傷就有價講啫
打兩年傷多過上場
lbj等唔到

kt同curry就splash bro

加左羅神個花名點叫

kd唔撚要勇份新約 就射落dlo

邊個傻閪話想壓dlo價落18m😂😂話唔值25m

系

iggy to mem

glo真係乜都同media講
相反Rob就收到好密

湧迷

湧係未玩放題

勇先發點排
kt打sf?

係值18m 壓到落16m
總之多過20m就係overpay

睇怕本來dlo都無信心簽到max 但今朝見到rozier條柒頭都拎19m 即刻黎料

great move.......

屌你，今年好好似得黃蜂一隊做on9

Iggy to.mem

TRADE ALERT

The Warriors and Nets have agreed, sending D'Angelo Russell to Golden State on a four-year, $117 million deal

先你老母發？

呢鋪真係笑死

話dlo最多20m嘅華狗第一愛隊用30m簽

DNLM DLO 去勇做乜鳩

有人話佢無人要比盡 16m

開了新討論區

一時手快
正選

湧自己on9姐

做勇狗了

勇下年唔玩？

係 總之overpay

心戰了我愛羅

感動既係
湖區d 羅迷
可以去開湧區

正式宣布勇士王朝沒落

walker去boston
kyrie去net
dlo去gsw
即係湖唔簽guard，執意簽kawhi，但無錢簽板凳喇喔

應該Kawhi 一confirm 就公布

真係乜都冇

呀里沙又冇羅冇daj 冇

一年後湖區多左占迷
下一年湧區多左羅迷

係人係狗
依家就分得清

少煮又一巴巴車落d反羅到

快啲躝

支持

冇iggy真係玩完

好鍾意iggy呢類球員

右手dlo 點算

會唔會waive 呢

Iggy free agent?

max deal wo，佢自己可能都冇諗到

華狗又柒

dlo 都單換kd咁濟
有咩好反

過黎助吾皇

湖湧一家親

定d啦
擺明Kawhi confirm 左

DLO=KD

痴線..究竟湖真係咁撚有信心100%可愛?
E+ DLO 都冇埋.
市場冇STAR喇...
但role player 一個都冇聲氣去傾
咁睇下年湖應該玩完...

咁就pk lac仲有機

可能後續再有交易呢

勇無杜蘭特又唔想兩手空空

咁羅素都唔錯既

入明星賽又後生1接居里捧

Iggy 呢類後備，po打真軍，防守幾岩宜家我湖

老底

ching我驚你最尾接受唔到去跳

單換kd既男人

開始信你個observation

番左黎湖區啦

以後唔迷羅了

後面個兩個都算
真係簽到kawhi又邊仲有cap簽green

去燒鵝都好

Kawhi

笑到我gap gap 聲
望下今年FA 價啦
Max Dlo 好出奇咩

比可愛玩死

講句I m better than rozier已經最少拎20m啦

華狗

唔知擔心啲乜

做球迷比d信心

一開閘沖俄釘都試過有咩好驚

我諗係得湧開max
Kd走搞到班人傻撚左

Celtics 好傷
爺爺宜家等於 Al Horford + KI + Baynes 換 Walker

笑到扑街

見到呢到啲人係到驚就想笑..

最睇番投資落KaiV ，比球員睇到有幾冷血
形象都輸埋

今年俄釘都無得你衝

安爺爺呢個算是good move啦

個個都似某D 湖迷獲獲都計抵唔抵就死得人
D 錢留係到無用，你都要望下有咩人available
當家球星離隊，你要保持實力

Max 27M 一個23 歲 All Star 4年
份約唔會爛得去邊
雖然我估都估唔撚到羅仔係去湧

迷羅反勇可以點搞

咁呢個係報應
冇計

湧依家叫跌落地乸返執沙
但真係唔睇好

收到風dlo練波練斷手

安爺爺good move多過bad move，仲有成堆pick喺手

羅仔去勇firm左?

有兩個Kawhi

阿豬阿狗都十幾廿M時，Kawhi嘅三十M就顯得更抵俾，點都值得等
唔好彩簽唔到嘅，都應該即刻有動作啦，大佬隊波本身都兩粒星啦，驚西

唔明勇簽羅做咩
咁iggy走會仲蝕喎

左手curry 右手dlo

點解唔可以邊簽role player邊等kawhi
最後都係要over cap簽架啦?
就算全部veteran點都要夠人架個roster

dlo攞max關唔關bird right事？

簽咗咪俾唔到max

虎撲湖人啲貴族球迷
眼角高無耐性
除咗最大條魚乜撚都睇唔上眼

驚閪咩
有打過playoff 既yc

簽人食cap 點開32M比kawhi
特例要爆左cap 先可以用

老老豆豆
淨靠foj ad 西決都唔穩

即係32m郁都冇得郁?

笑Ching 可以帶隊反Dlo 喇

假湖勝利球迷弱智唔使理

我地都..

sor，走曬淨返小古子

我都明，但絕對夠食用，你唔岩。得我尼

總之一定要簽咗kawhi先

有人估已經同唔同role players傾好 只係份約個金額就要睇kawhi黎唔黎要可以finalize

咪玩啦

得老底

郁左就無MAX

先後次序問題
有32係度
你簽咗張1先
咁就冇得簽到張32

Ok留名等睇戲

呢到d湖狗連lbj都反

唔明反占咩心態

你望吓個價inflated咁勁，你要啲role player肯降薪老底入黎衝冠，係咪要有3rd star先會呀

衣區係ff中產老底可以簽唔daj, green, bev

咁簽左32m
班role players都真係冇錢為指環

華文狗恥笑區

FOJ老啦..... AD PO經驗淺到咁，你預左未來係AD帶好D

佢唔做勇狗啦

其實係咪再換wiggins

我最欣賞佢地宜家一個底都無
唔嘔 picks 出黎連個 full MLE 都湊唔到出黎
之前死攬住啲 pick 最後用黎 S&T 換 Full MLE 我驚笑到停唔到

佢係咪要含淚支持少煮

完了吧

最欣賞佢唔拎兩個Kawhi 之一換真Kawhi

佢再會睇勇士d波先算啦

kawahi or died

東岸甘簽人法， 下年東岸未必易打了。
Nyk, net 都勁左。 公鹿，塞軍 都唔會差。

Cousins係咪又拎唔到大約

完全冇消息

一簽Kawhi 就中產簽埋老表啦

唔中搵我

就係唔得

完

公鹿同塞軍都弱左喎

底薪算啦，而家都無人要佢

之後底薪一口氣簽哂ronda Anthony mcgee jrsmith

冇動靜嗰啲等緊我湖簽完kawhi再老底入

網都弱咗 等睇kyrie帶隊仲差過Dlo

出面愈亂，Kawhi 愈穩

Yes
100%波

愈無消息愈放心

安爺爺算唔算體現左
Bball is a business ，但最後玩到自己隊波收埋皮表表者

正解 今日簽嗰d根本從來無考慮過接受老底 所以唔洗過份擔心

希望Kawhi 唔係撚鳩我湖啦
唔係隨時最後1500萬樓上
開比2 個 role player 開波

家下除左可愛好似無哂Star ?

Melo DH

係得返可愛,咩PLAN B都死晒

算把啦佢

市場無咩值1500

唉 羅仔回唔到家
仆你個街估都估唔到去我湧

不過好似都唔錯
KT 大半季無得打
即刻左右手咖啡合作
同埋應該有得打下PO

Melo jr不了

Noel有機，iggy 等waive

不成功便成仁
唔係咁點感動可愛

話時話JB決定左去邊未？

左手Curry+右手Dlo

所以咪出事

簽返易帝組三巨頭算

Noel個急轉彎真係好令人懷疑佢收到風有巨頭隊想搵佢過檔

熱火 但好似話要再傾傾

收到風你j到入左院

佢都係rich Paul

你入左監獄醫院

收聲啦

'I just want to win, I don't care about being the best player' said Kawhi.

Lakers 好似係best choice

係 另外kcp都似留隊

大飛咁有歷史
應該講大飛

8m算good deal

聽明仔

咁一定要來猢喇去其他隊一定打得辛苦

諗起早幾年
有Ching 話大城市光環因種種因素而diminishing
但Lbj 簽lal ,印證左 雖然係diminishing but still significant

可愛又係，簡城市先

表弟底薪來啦

Noel要來嗎

4年 $117m 變我勇

noel 5m
cousins 5m
kcp 8m
bullock 3m

夠打

PG除左RR9仲有邊個

nyk好似高價搶bullock

pb

牙叔

Bullock不了

癲狗

點解完全無隊reach out Melo 係佢唔同人傾定點呢

Welcome

香蕉船兄弟

teen wolf = towns

超級大毒瘤 邊個敢要 同埋佢應該想退休

吾皇正選，後備俾rr9帶

矮仔？

應該唔會

Rubio

羅接近頂薪去勇士
係咪諗住用一年klay復出就換Wiggins

Looney

湧同湖一齊擔老底vet

走左左啦

搶

Ok，猢啱洗

KERR 係咪真係好想CURRY 打2號位

羅打2

羅控 curry offball

點計都係羅仔打2
到依家我都想像唔到
左右手咖喱同場會點

Jamal Murray 170M
ON撚9

cls

咁羅狗都唔係好貴啫

34M per year
睇睇下覺得Harrison Barnes 果d 88M 4年
好似好合理

murray 隻狗都max

怪錯dlo了 dlo抵到

矮撚到
KERR有D走火入魔FEEL

驚閪咩
top 5 player 有2 個係湖，冇kawhi 都唔會太差

05年得kobe odom , 其餘就係kwame bworn, smush parker, walton, brian cook 呢啲撚屌
14年得傷後嘅kobe, 其他全部role player
最霉時間已經過咗，湖迷比啲信心

點解又話kawhi見Magic，又話佢今日唔見人？

Murray 18 + 5, 34M
羅仔 21 + 7 All Star, 27M
抵啦

表弟唔好啦，呢粒黑氣石累己累人啊，連勇都死
簽佢我驚LBJ同AD事但一件重傷

Dlo平過Murray狗咁多

冇offical meeting，但場外見咩人冇人限制到

冇見球隊
淨係見glo好似係

Danny Green says on his IG Live that he spoke with Lakers, Spurs, Raptors, and Mavericks today. "Being patient, man. Being patient."

Dlo去勇做乜撚，打一兩年就走

扶正我羅
賣咖哩去我湖

跟住kawhi

佢都係睇kawhi頭架啦

最霉點會0506

羅仔個傻鳩去湧學下打波都好既

應該冇見面添
magic 話佢同uncle 同kawhi 傾咗電話

1.91 1.95 2.01都唔係好矮姐

36歲占

Danny Green同湖傾咗粒幾鐘

Welcome ?

羅仔打救完爛網準備打救宇宙湧皇朝

老死TOWNS見到DLO MAX去勇
仲要對住件WIGGINS

呢幾年廢到痴線
簽佢就食得屎

wiggins 真係唔知講乜好

應該唔簽 湖出唔起錢俾佢

想睇當今第一人撚你班湖狗

呢隻賤種都MAX

想下好

顧好你個40M阿叔先啦

DAJ 平到呢

Calling it, Iggy buy out then joins the lakers
Danny Green taking a pay cut, follows Kawaii to the Lakers

Warriors in 4

Vegas just upped the odds on the Lakers winning the Championship. He's coming.

2019-20 NBA Championship updated
LAL 3/2
Mil 13/2
Phi, GS 10/1
LAC, Hou 12/1
Utah, Tor 14/1
Den 18/1
Bos, Bkn 25/1
OKC, Por 30/1
Dal, SA, NO 50/1

佢分明同kd夾好咗啦

三分食左屎
不過d防守仲係到

0D球員

DAJ 等到KD復出都32歲
真係夠義氣

如果kawhi簽湖，佢隨時老底簽到

Kcp 牙 on9

如果KD 本身今季仲打得
網個陣好撚屈

KI Joe Harris LeVert KD DaJ
DvD Allen

好撚憎d 259
Daj好仆街

Noel looney都屌打佢

牙仆

E 個真係估佢唔到

NYK做乜係咁買底
Taj Randle Portis比佢地入曬手....

有錢無訂使

自己仲有Mitchell

今年回晒勇啦之前係刺都無人拉空

Final佢d 3分就返黎架啦

走左DAJ同Vonleh,
入番呢3件

據著名NBA記者Sam Amico報導，如果Kawhi願意在今年夏天加盟湖人，那麼LeBron願意讓出球權並且甘當配角34歲的LeBron非常清楚，Kawhi如果加盟湖人隊，那將會改變整個聯盟的格局。“Sam在文中寫道，”所以LeBron會非常明確地告訴Kawhi，他已經準備好再次犧牲，而且這將是LeBron職業生涯第一次真正扮演配角的角色。“

三弟占好偉大
唔反了

屌你老母 訓個覺 dlo 去左勇
話佢值max都傻鳩黎 勇而家個cap係fa做唔到野 難得可以s and t 拎返個dlo 一定會做
overpay都無計 分分鐘當佢Dom咁用 等KT 復出再trade (可能aw) 信唔撚信
係值咁既價 就有球隊出offer啦 d有cap 缺Pg位既隊都無搵過佢就知咩料，唔理你真迷羅定假迷， 我話18-20m 係fa未開果時既推算 亦好合理 因為有消息湖係簽唔到可愛下 用20m以下搶佢，一開fa 幾個鐘後 有cap簽到佢 既隊得返 Lal lac nyk 牛 如果可愛唔黎 可以再試壓價到16m都好合球隊利益 唔得既咪18-20簽返都無壞

岩哂你呢個湧迷啦今鋪

Game 4

廢老會唔會同kawhi講我做三弟呀

得把口搵鬼信佢做配角

AW ?

kcp

呢個身高係kcp

上面討論過
計返身高同共同經理人
Kcp嚟
都算3巨喇

Danny Green’s associate says
@kylekuzma has been recruiting and talking to @DGreen_14

welcome 屎綠

今鋪我地可以理直氣壯咁追勇

唔奇
佢為左champ咩都做得出

咁搞法會唔會Kawhi DannyGreen PB Iggy都黎曬湖

想嘔

上年岩岩黎個時

咪話你D 推算錯Q 哂囉
仲合理 依家係Rozier 都19M
Murray 34M
湖人個FO 好似你咁壓價真係咩人都唔洗簽了

咁羅仔好抵

KCP 100M/3 years return to Lakers

Sorry
再次犧牲？
認真問，對上犧牲係邊次？高薪續兄弟，犧牲自己？

古狗off season操作勁撚到

34歲啦
你估佢肯3冠退休咩
直頭同果兩件講未來是你的仲好啦
有4,5冠埋單都可以有台落唔洗俾人笑咁耐

勇只係當年 湖無得打po 加上反foj先撐佢對家姐， 我睇湖既黑暗期好多人都唔知係邊 由99年撐到而家 咁都可以懷疑我

Teen wolf wor 係可愛啦
King of the north

都要睇下讓比邊個
讓比新仔就冇可能
Kawhi就有d可能

熱火時期：唔會再著23號
愛回家：會帶新仔成長
黎湖：要playmaker我打off ball

2019除左太監仲邊個信foj講野

價係咁計 係估唔到勇會s and t姐 如果係fa市場 都無球隊有cap 出到max又想簽佢既

諗多咗
現實係kcp 45m/3years

Iggy 熊應該唔會買斷啦 買斷都要比錢又計cap 除非想tank

rondo danny green kawhi ad cousins
bench
牙叔 korver lbj iggy mcgee

可愛唔黎真係玩撚完 乜都比人簽哂

Dklm
收皮啦，講撚到自己好撚勁，呢家為隊波，讓比你啦。收皮啦，今季計，可愛>Lbj ,no doubt

仲有Kcp noel 未有人簽 擺明等緊可愛

4/5-6點都好過3-6嘅

大把人淨啦 今日出手就真係玩完啦 32m簽得兩個普通role players咋

咁真係唔洗打，直接送冠軍俾湖得啦

rich paul d人全部未郁
noel都反左口

真係睇你敢唔敢賭嘅姐
方向正確嘅
結果就聽天由命

e兩年 Kcp 溢價合約真係肥仔

佢講到咁都認左自己廢過Kawhi啦

seth curry, 癲狗果d 比第隊簽左啦咩？

你唔好理，大把占狗覺得foj好慘
上季打到咁7都大把人幫佢含
傷？打勇打鹿load management,打蜂紐又出得？

ok sor
一問就見到

Adrian Wojnarowski
@wojespn
1m1 minute ago
More
Free agent guard Patrick Beverley has agreed to a three-year, $40M deal to stay with the Clippers, his agent @KB_Sports tells ESPN.

簽到可愛既
中產比green
底薪rondo kk jgreen noel
等Iggy 買斷再簽

Patrick b stays ......

😂😂

PB

有rich Paul 定好多

din 9 stays lac 40M/3yrs

Kawhi lac 88

睇黎陸續收到風kawhi去邊啦

不嬲話tor or Lal
lac含撚啦

大飛求撚其簽人等開波

又少一件 role player

LAC 又話組巨頭

pb 13m
lac仲有幾多cap

可愛黎湖

上年個陣都打鳩勇士喎

我湖多一件superstar 機會又大d

Pelinka吹大咗。。。

Molamola

牙Lou carry

Ramona Shelburne
Iguodala is a former Rob Pelinka client. If his stay in Memphis is short, don’t be surprised to see Lakers get involved

又一件排隊

巴打 咁都講得出
犀利犀利

你望都望大飛簽人啦

下 左手superstar比勇簽左啦喎

好想要iggy 呢d球員

Patrick Beverley signing for 3/$40M reduces Clippers’ cap room by only $9.6M (the amount of his full Bird cap hold). With RFA rights to Rodney McGruder ($3.0M) and Ivica Zubac ($1.9M), they can still get to $45M.

得啦 iggy danny kawhi開波 不要等

靜得好可怕

其實由頭到尾都係湖/ 龍

年年都係咁靜得可怕

iggy要等佢俾人waive喎

又失望多一年

上年夠話打冇球

好過第一日即簽deng mozgov

冠已奪

簽到可愛，rich paul旗下球員會陸續簽湖，洗撚驚唔夠人

拎住ad ,唔洗咁灰
比d自信

死開啦, 好撚熟咩

重金引援 打都冇撚得打

正賤種

從來沒我份

唔通又要我皇打多年養生籃球

中鋒有咩選擇

呢句真 黎撚硬

收嗲喇金塊狗

無可愛 簽榮叔 再唔係JB弱化版可愛都殺
plan B PB DAJ DLO 又收埋皮

tt

親你老母咩
躝啦

Max可愛仲有錢玩

相反nets

退休啦仲打黎做乜

Just like T_T

迷羅真好
5年就有3隊波衫著

仲有45m
快鳩d用埋啦 帳面睇仲可以max 可愛 加簽green

有無諗個呢d所謂plan b一直只係球迷希望 湖根本無考慮過同無報過價

去鵝教b

Once9躝

DH

究竟你地想點，明明今日簽唔到人先係好先兆，你簽左人邊有cap 簽可愛

出道4年就被兩隊大隊放棄

就係驚簽唔到囉

已經FEEL到勇迷會屌到DLO 反艇

班友怕簽唔到kawhi就連好d既role players都簽唔到嘛
事實係俾你今日拎住32m 簽到幾多個勁role players?

咁係咪驚就索性唔追星先根本only one way to go

一個又一個走role player

如果們今日內lac有動作 咁大機會kawhi黎 但速龍個邊又冇動淨

勝利球迷係咁嫁啦

今日簽果堆基本上過8成都係overpaid
簽唔到先係好事呀大佬

班大陸仔已屌緊

放哂風
價就一定有問
但 all in 緊可愛基本上乜都做唔到
Dlo 我諗正常都唔會估到會第一日即簽
仲要係勇

個兩隊下年就後悔

根本就係 拎住32m今日簽fa的話 簽個rozier+ariza都唔撚夠

羅仔都係過客多
最終落腳地,我都信係去狼

3隊死都唔郁 all in 緊

睇開IGGY PO 防守+大心臟3分
轉去DLO 果套咁慢 都唔知岩唔岩勇果個體系
呢1,2年當係學下野算啦

關羅仔撚事咩 勇trade二姑走 Bob Meyers都一定溝通過先啦

依個真
入左5年Final
家下半重建
羅仔又要比人屌

勇傻撚左

butler好似同熱火同火箭見咋

大心臟無問題啦 羅狗出晒名

又唔係傻
你諗下佢無左KD KT 大半季唔出得
佢可以點
又換新球場，隊波仲有兩個ALL STAR
又未係時間擺爛，佢簽到DLO 咪算汁到囉
起馬叫有D 希望先

可愛可唔撚可以聽朝前做到決定呀 你老母 仲諗乜鳩

癲狗都冇埋

係都中產比Rondo啦, 識唔識架?

仲有咩pg 好 得返rondo

都咁多年仲有期望果啲全部都係傻既

green 如果黎一定拎中產啦 唔通佢有1xm 3-4年約 唔拎 底薪過黎咩
湖仲搵過佢傾計

可愛萬一唔撚黎
分分鐘幫手食Goran Dragic

Clipper 簽完黑狗總有幾多cap

Free agent Reggie Bullock has agreed two-year, $21M deal to sign with the New York Knicks, agent David Bauman of ISE Basketball tells @TheAthleticNBA @Stadium.

45m 大撚把

哇 咁都有21m /2

nyk又玩短約 想博2年fa 唔撚 work啦

nyk一出手

依到ff果埋老底出到去最少都10m

仲ff 32m簽到好多role players kawhi or bust根本就係唯一方向

簽唔到kawhi真係無心情出街

今年啲角色球員個價真係嚇親人

Everyone go lal

有錢無掟洗既球隊就係咁

仲有lac 未洗呀

仲有大把貨 rich paul果班人都未郁

DeMarcus Cousins
Danny Green
Nerlens Noel
Marcus Morris
Markieff Morris
Robin Lopez
Seth Curry
Kentavious C.P.
Kevon Looney
Enes Kanter
Quinn Cook
TJ McConnell
Kelly Oubre
Kenneth Faried
Rondae H-J

魔術師與Kawhi的會議進展順利。針對Kawhi對湖人管理層不穩定的擔憂，魔術師將離職原因歸結為自己場外的商業事務，洛杉磯給予了他無限的商業機會但同時也限制了他當湖人總裁的時間和精力。魔術師不僅強調自己不是被逼迫下台的，而且重點突出了湖人能帶來的商業機會。總體而言，卡舅非常滿意魔術師的解釋。
Glo

21m/2years不如簽kcp啦
睇怕kcp都係等kawhi動作先

［young core] New Orleans Pelicans 討論區 #1

歡迎b ball 迷

算係咁 無篤背隻

rlopez 去左鹿
希望
looney green noel curry morris

仲反iglo嘅趁地淋啦

其實簽左JP 班客都幾慘
要睇大佬(FOJ) 隊波先有得郁 轉個頭有cap既隊都無晒
可愛黎 ,kcp 果班簽老底嗎

反佢啲fans ok?

GLO = 雲加
呢步棋深到
Magic Johnson quit so he can tamper for the past few months and recruit Kawhi

Kawhi最快幾時有消息？

鬼知咩等announce啦

得返可愛一條大魚 其餘既大多睇緊佢頭

條撚樣應該訓緊覺

好想pelinka一巴一巴車落湖區手足塊面

你畜龍出去搵人出氣囉😂😂

牆頭草等champ

發緊湖人夢

自己坦哂

According to @Chris_Broussard, Kawhi signing with the Lakers is getting “stronger and stronger”, Iggy will likely join the Lakers after he is bought out, and the Lakers offered Rondo a veteran minimum

淨係睇字都J左出黎

可愛 Iggy Rondo
防守升左2個level

Rondo防碌撚

底薪 是旦啦

好想打j 啊

之前叫人練波都俾人罰，而家quit左點講都得

牛鎖都冇埋

不過點都好，起馬都搵返一兩個識射下3分波
唔係真係獲獲係籃底肉搏

Seth Curry 底薪OK?

Rich Paul d人定d黎啦，同埋講左幾多次要簽左Kawhi先可以做後續操作

佢啲料有邊次準

老底黎啦 下年champ 第二個兄弟都有champ 細家嫂

好撚慘 d.rose 15m簽2年 牛鎖都21m/2年

Kawhi成條女咁

Seth Curry 黎射下3分都還可以

我湖無人射得下年劃走條3分線

KK 加seth curry

當牙禿死？

合理啦咁廢

上一單都係有個女人，慢條斯理出左兩條片撚完湖迷之後去左雷霆

rondo點都應該係簽老底

想幫愛滋佬含

佢教波好過啦

大家嫂幾時有champ

牙禿只是配角 主角係我kuz

熱火時期： 我係呢度要帶給唔止一個冠軍 （最後 back to back)
愛回家：i promise (最後打抵歷史級別嘅72-9 ， 1-3 反cap)
黎湖：要帶領 young core ( 最後 ig打出出道嚟最高數據 young core laker 從來冇試過頭幾名排名)

2019 hater gona hate

想生愛滋

rr9 danny green kawhj lbj ad
seth cur korver kuz iggy mcgee
champ了

屌你反摩

breaking

想做個統計 有幾多猢狗加獌狗

OK 收貨了

kcp>bullock 啦

都係個句，成千萬簽roleplayer 根本on9, 係NY 呢啲大水魚先會做得出

猢你老母 lan啦

你今朝咪去左清場囉 扮咩

立會塊玻璃

講緊俄釘?

簽殺鬼蝦餃老母J住先 OK?

松川星 小狗裕珠 廢鳩車 nickyoung❤ smurf

快啲block晒佢地

真心？

DLO 幫我地清約 -> 有FOJ -> 有AD
DLO <-> KI > 搞到 KD + KAWHI 去艇成唔到事
DLO S&T再去勇 = buyout IGGY -> LAKER

DLO=湖史上最重要既一步
最強蝴蝶效應既男人

好彩牛鎖去knicks 廢撚到笑

我羅好慘
公子獻頭

max 我好過啦

呢個冇所謂

真 唔難搵到平代替品

原來羅是我最想留住的幸運

下年東岸應該仲撚亂

快啦

佢老友b jai走咗
留係度冇意思

Svi都勁過佢，場均都入唔到1球3分

G lea mj點會唔勁過牛鎖條垃圾？

係因為太廢

我迷占同山神

原來我們和冠軍曾經靠得那麼近

靜了 又要等聽朝先有野睇

curry 姐，mj 條廢物唔識3分

Kevin Durant is planning to sign with the Brooklyn Nets, league sources tell ESPN.

屌你老母死全家

你係咪有燥狂症

拎支棍出黎叫佢冷靜d啦

當初好撚臭串not 1 2 3......

點解廢鳩上個series既move foj出完聲先suspend仲要益騎？而foj自己誇人又冇事

咪撚玩啦，大把占迷屌鳩yc廢拖累你皇依家ig打得好又你皇功勞？

bronsexual黎講你都算係盲撚左果個

湖迷占迷咪分化啦

少煮當年淨係換到B.Lo Hart，而家單換KD

好開心可以脫離占屎啲fans

邊個係牛鎖

Dlo 搭兩件垃圾就換到KD既男人

Ballocks

lebull locked james

唔係真湖就躝啦

fb page 咁緊張做乜
今日簽唔到先係good news

仲要清埋俄仔

學友係狗？

全部大魚都簽晒隊，得返我地

overpaid 我地已經試過啦 知道後果有幾嚴重

咁佢係唔係 not 1 ? 佢話佢想 not 1,2,3 有咩問題 ？
green 夠話自己史上最強防守球員
最後佢真係帶比heat 唔只一個冠軍
我亦都只係敘述a general fact

佢話要幫自己家鄉嚟攞冠軍 咁最後佢係咪好似連燈仔咁得把口？

人打得差你哋又話係 lbj 問題 依家隊友打得好 又係自己打得勁 咁樣點樣先至唔計

由頭到尾我只係陳述緊發生過嘅事實 冇任何偏袒 只係講返佢有兌現自己嘅承諾 無論佢對球隊對自己對家人 真係兌現自己strive for greatness

而hater .......

真係笑而不語

時候唔早喇
你跟埋你主人縮番落你老母閪loan到時

係

Leonard問魔術師“我在馬刺的時候你們試過交易得到我嗎”
魔術師說“有的 但是你也知道我們和馬刺的歷史。Popovich要了大概2000個選秀權 好吧不是2000個 應該是4個首輪簽 我們做不到給這麼多。

你岩，占真係兌現自己既承諾

不管什麼時候，我可以告訴你們，MJ都是史上最出色的球員。而且我始終都認為他是NBA歷史上最好的球員
我感覺我是歷史最佳球員

我一直尊重籃球比賽，只要上場便傾盡所有
是時候進入季後賽模式了！

我以後都不戴髮帶了，因為我想和隊友一樣
我又重新戴上髮帶了，因為是時候做回自己了

我會為邁阿密贏得七個總冠軍
如果三連冠我不會走

我參加入樽大賽一定會奪冠
但是這時機已經過去了，我不會參加的

我不需要假摔，我打的是侵略性十足的比賽
其實假摔是籃球的一部分

聯盟應該退役所有23號，從我做起
新賽季我將穿回23號

我成熟了，不再拋鎂粉
新賽季我迫不及待要恢復這個儀式了

必要時我可以出任中鋒，我能打五個位置
我需要中鋒為我拉開內線，我不喜歡肉搏

我沒有待過超級隊伍
Wade：我會舉手承認自己是這問題（組超級隊伍）的一部分

在接受《GQ》雜志采訪時，勒布朗再一次暢談與克里夫蘭的恩恩怨怨，他表示自己並不喜歡這個效力了7年的城市。“我和我來自阿克倫的朋友們並不是一直喜歡克里夫蘭，阿克倫要在克里夫蘭南邊40英里。”勒布朗說起了這段兒時留下的記憶，“並不遠，但實際上也很遠。克里夫蘭人，因為他們是來自更大城市的孩子，在我們小時候，他們會瞧不起我們。在長大的過程中我們討厭克里夫蘭，時至今日，我們仍討厭一些克里夫蘭人。”

‵CLEVELAND!！THIS IS FOR YOU！！！′

我不會離開克里夫蘭＞我要將我的天賦帶到南加洲
球迷們放心，我不會再離開克里夫蘭，已經沒有精力再來一次＞宣稱為了兒子而轉會LA

好撚彩有cap底，太監收撚皮啦想洗底！strive for greatness？岩既見唔對路就次次跳新船

“There was one interesting question (Leonard) had for Magic: ‘Did you guys try to trade for me when I was in San Antonio?’ And the answer was ‘yes, but because it was Gregg Popovich and the San Antonio Spurs, and our history, they were asking for 2,000 draft picks -- well, not 2,000 -- like four draft picks, first-round draft picks, and we just couldn’t do that.’ And that was one of his questions.

快d黎激到佢爆血管就啱

唉ya ya

出現啦出現啦
又係嗰啲講唔贏人 唯有人身攻擊
陰公豬

too long didnt read

淨係睇咗頭三句都唔知你想講乜
講唔贏人又要拎M J出嚟
我夠話bill 最勁啦

講埋啲廢話不如你話lbj 冇打贏過你 所以乜都唔計la

magic有無cap 連登湖post圖比佢睇

其實 done deal 後講都算
未 done deal 下下咁爆料想點

Kawhi 想湖人比佢用自己既medical team

If true 其實真係唔知邊個leak 出黎

呢條問題有咩implications

你話foj兌現自己承諾嘛，我咪list返佢得把口既例子囉

長得制？咁又係呀你皇講野唔算數又真係多到咁

頭3句唔明？咁又係做得bronsexual係冇撚腦

拉一派 打一派

magic 把口真係疏撚到

邊度有得把口呀？
係唔係上次同你同埋李兆基食飯唔記得俾錢嗰次啊？

Cory Joseph都要12m一年 咪再講湖今日無動作 有動作就真係玩撚完

自己打一堆野出黎就得 人地打就too long didn’t read
占迷標準

Arye Abraham @arye_abraham
I’m told the Clippers are now in panic mode, sources say.

其實7左就縮返入老母個閪到啦
上面樣樣都係foj隨口鳩up例子……
唔怪之得你皇係全美最多人憎既球員
多得成班bronsexual

屌 打咁嗨長 做乜撚呀

睇怕佢好快會再出40m/3yrs簽role player

然後dlo去勇做無間道

見到lac 好心涼

乜原來唔係果次咩

原來佢又走數啦
咁肯定你同 何鴻燊食飯果次啦
好心你七左就收皮啦

從來都唔係lbj fans
只係逢親見到啲hater 就好鍾意L佢哋狗
唔該 講嘢之前攞啲論點啦
你鍾意唔講論點我都同你玩 我算係咁啦嘛

btw
之前好似有班人走出黎話唔會trade laker 班後備出嚟換錢
最後點？
咪又係比我撚九

自己on99打一堆野出黎就 就要人哋逐隻逐隻字睇
source 又唔講 原本句說話係咪咁又唔知
但係就預咗人哋一定要答同睇 人哋打完都冇監你睇啦

反占迷標準

時候唔早夠鐘食藥返老母個閪到啦
論點？我論點就係foj講野鳩up
論證多到你條弱智話too long didnt read
訓撚醒未？依家邊個撚邊個？

呢d咪聽d傻仔講打散去買人

kawhi對於iglo劇透好失望

下 屌呀

咪撚分化啦 lbj=Lakers Lakers=lbj Lakers will retire lbj jersey

iglo一high起上黎就四圍唱

咁撚得閒罵戰就出維園啦仆街

wcs可以試下佢 傾屎放左佢

fake

而家簽 無撚用啦
點都等埋可愛個撚樣

真 唔鐘意湖人有占士咪躝囉 冇人逼你睇
嘈足一年 都已成定局 躝出去慢慢反

等到真係話簽到/簽唔到可愛先再講應該簽咩人續咩人啦

正一打靶仔黎，佢一黎就可以簽番rondo mcgee lance 再簽表弟 melo

得閒串下廢占咪算 , 洗唔洗憎到仇人咁。。。

占狗
完美演繹 妹仔大過主人婆

占狗=新移民
湖迷=真香港人
而家要比人驅逐了

學友 = 解放軍

真心唔清楚想問一問
nets係先簽後換d lo去勇士
結果係d lo去咗勇士
咁nets換到乜野返黎?

定係我根本成個concept錯晒?

呢隻狗衰過lonzo.ball

Kd

kawhi確定加盟Lakers

戇撚鳩。。潮依家有幾多個球員

kd唔係fa加入nets咩

Add Wayne Ellington to Lakers’ scope and I can confirm all of that.

Kd都係sign and trade to nets

Welcome back

🖐

WTFFFFF IS DOING HERE

5個

老表冇人開約俾佢

個個排隊過黎啦，搶埋looney都仲得

湖人時報話聽日湖人有breakung但唔關kawhi事
睇晒個latest fa list，真係無乜邊個夠爆炸，唔通trade lbj

LBJ LAN

KOBE 復出

冇lbj ad都

好多人反占 但明明無佢AD 都唔會黎

宜家擺明係FOJ 搵LA 組3巨
你試下佢係猗搵唔搵到AD + KAWHI
有時D野唔洗講到咁白

teen wolf 4years 140m 諗唔到點解唔係kawhi

咁所以佢唔黎 湖人有邊個黎同本身班yc? pg?
明明各有所需 lbj 係拎lakers 著數
但lakers 一定賺多過蝕

揸住廢中份毒約都唔知點清

搵水魚賣咗佢

我諗foj 退化極呢三年都仲有三斤釘掛？
三年後湖人唔續佢都仲得啦？
定你講邊個廢中

屌你老母占狗黎講你都算第2無恥

第一邊個

Lonzo Ball

你睇下今年

1001

1